警察 黑社會係敵人捭我地嘅攻擊對象

吾理你上街嘅目的係打卡 打警 請大家劍指返個政權 9月入機場 一定要贏

原來警犬就策略引大家去佢想大家去嘅地區抗爭
然後鬼引大家係預定位置衝
當日先拉100人
然後以4k鏡頭拍嘅片做證據去起訴

最後就可以配合平日用warrant入屋搜證
拉返百幾二百人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

太多錯別字睇到我頭痛